香港人，復仇

為左周手足，為左全部受是魔鬼折磨嘅手足，為左受呢個垃圾政府其害嘅香港人

香港人，我地要反抗

但係，我地都要復仇

打多左個是